100萬人唔惹少 林鄭果樣射個波比班保皇黨投票

保皇黨今日都feel到人多 潛晒水